（窮人生女）Celine越大越樣衰，就黎同佢老母一樣樣

諗起佢肥婆老母當年書展賣女淫照，唔知咁嘅樣仲可以賣幾多年呢？

附上佢老母個樣

越大越似佢呀媽

mk妹格

佢同佢老母係乜水？

塊面天生多肉

好快變肥西

愈大個樣愈唔得意

對眼都唔撚靚啦

仲有佢細佬，成個連登仔樣都好意思拎出黎賣

咁細個已經有陣師奶味

ce line

笑起黎 成個佢老母咁

陰公

多肉先正

佢細佬反而幾可愛，可造之材

至於個mk妹

以普通細路嚟講，已經算唔錯
不過再次證明美人在骨不在皮

佢會唔會成為一個細個搵錢仲多過大個咗搵錢嘅人

仲以為譚順生個女

冼迪琦就越大越靚

幾錢1q?

今次真係FBI囉
CP

大個應該可以做ptgf的

同期黃美棋應該完勝

寫真呢?

屌以為呢個

佢老母真係當佢搖錢樹咁
佢真係唔驚個女比變態佬J既咩

大個有波就OK

都仲好可愛喎

近排好似小左出show?

最唔鐘意啲細路懶係有表演天份
好撚煩
反而果陣個萬寧妹妹幾可愛

咁似女皇的教室個女主角

而加美心紅噹噹廣告個妹妹最可愛

唔可以喎

同一個人嚟

係啲牙核凸姐

反而呢個五官有d 潛力做靚女
btw 第一個celine 面型好撚似李私煙

有潛力？ 難分真與假

人唔笑狗都吠

深雙眼皮高鼻唇薄喎

過多幾年睇定d先喇

其實幾可愛

記得佢老母的個女影左本有意淫成份既寫真係書展賣

其實我覺得佢都仲係好得意呀
無樓主講到咁差吧

換牙仔個樣係會變㗎啦

真係餅印 玩完了

唔認得
唔同左樣

依家連登仔 連啲細路都唔放過 乜都要鬧一餐

咁都唔靚？連燈仔食開咩質素

我又唔覺佢樣衰，同埋頭兩張幾似日本細路女
其實佢而家幾歲？

大佬唔好咁樣死拗啦
以一般審美觀黎講 就咁睇佢個樣都唔撚可以用靚黎形容啦
話佢可愛都係比面佢

雖然係小妹妹
但唔知點解會諗起街市買餸講價個種肥師奶

好記得TVB採訪佢，小妹妹對答自然流利，我當時心諗呢個妹妹好真誠大方。

點知最尾主持問佢最鍾意咩公仔，佢即刻chok晒笑容扮晒甜樣話最鍾意TV Buddy。

我即刻屌左出黎，呢個妹妹子演技真得黎同時又好惡心。

唔好批評呢位小妹妹啦
小朋友本來係白紙一張

要怪就怪佢父母點解要比一個咁樣嘅成長環境佢

大陸妹樣

好得意喎 小朋友都要bin?

放過人哋啦 咁細個都要比你批評 你有冇同理心？

以前做廣告 小妹妹嚟拍
完全冇童真 覺得佢好扮嘢
自此之後都好唔鐘意童星

正啊！我都有留意呢個

下，好得意

咁都叫樣衰

相由心生

唔樣衰啊，啲牙係敗筆姐

不過真係好老積，冇晒童真

係佢老母搞成佢咁，唉

都唔知已經賺咗幾多層樓啦
可能已經退得休
7歲(退休)

又未到樣衰既 係無以前咁得意姐

想當年本寫真俾人擺去成人架

兒童色情刊物

唔知點解總係有陣寒酸味

有啲似小山竹

記得有人話過佢好慘架
影相一做唔到佢老母嘅要求就俾個老母黑面鬧

終於有人講佢 成日係廣告見到佢 煩撚到

遲啲俾佢老母賣去做雞

我覺得佢有d似梅小惠

唔會點解喺攻擊個細佬女，唔喺其實能該攻擊佢父母咩？

第一張係咪有啲似洪金寶⋯⋯

師奶味...

都blur咗 你就放過佢啦

同細個差咁撚多既

唔同層次

唔想佢大呀想留住佢塊肥嘟嘟面

J完會點？
隔空攻擊扣血？

越多變態佬j佢老母越有錢，何樂而不為？

女人多人j代表價值愈高
豬扒肥西點會明

咩死拗
覺得佢靚唔得? 佢眼精靈鼻長 似有錢女隻氣質
我鍾意呢d樣唔得
好過另一個celine 已經有種讀書唔成街邊賣奶茶果d mk 妹樣

影到咁撚樣，真係多得佢老母唔少。

拍AV咁款，有曬唔同體位。

好撚樣衰

啲演技好假 好明顯背對白 仲要下下尾音好似好假的肥仔咁
細個好可愛就真既 依家咁真係多得佢老母唔少
明明唱歌唔好聽都夾硬po出黎 懶係多才多藝咁
希望佢唔好俾佢老母影響啦